[公道說話] 屌，其實香港凍唔關咩濕凍，乾凍事

係因為香港室內冇暖氣

一月頭我係北海道0至-1度有大風雪唔覺有咩凍，返香港落機果晚都係同樣衣著，係香港好明顯係凍到入骨果隻

利申：係北海道無著過羽絨

❌
要喺室外先感受倒濕凍同乾凍嘅差距

呢兩日6度(新界) 75%
仲辛苦過之前喺美國經歷-10度 35%
着幾多衫都無用

唔洗同樓主一般見識啦 人地都未離開過香港

一語道破

有暖氣暖住個人出街冇咁凍

真係好凍